其實蒙面法只適用喺集會遊行，你驚緊啲咩？

你行街翻工翻學邊撚到係集會啊？
而家叫你戴個口罩用行動抗議咋，又唔係叫你犯法，驚啲咩呀香港人，戴佢老母啦

我屌撚柒你地依班自稱黃絲連口罩都唔撚敢戴既人啊

啊蛇負皮我咁你解釋下啦